[PS4] FIFA19 PROCLUB 指人

本人報波仔，現正代表創會會長 DK JAI
在 [PS4] FIFA19 PRO CLUB 指人

球會: FIFA1999
PSN: Motionizers_58
TG:

自由身巴打唔好再坐冷板了,起身一齊出戰吧

現正指收球員
( 歡迎有經驗及有能力球員優先審核 ,
球隊風格不一,需強調要位置感強,
需要有良好容忍能力 )
球霸,CALL霸,屌霸免問

請pm或 add 本人PSN

夜晚約10:30~ 13:00 開波

容忍能力？
即係唔可以hold波，吓吓交俾你哋做燉腳位？

Fifa1999 好多年前既pc隊

拎過 D10 5次 title, 2次 MVP, 全能call波型自由人收唔收 ?

你肯玩，我肯收，PS4 等埋你

嘜仲有人玩fifa 咩， out 哂喇

達哥玩咗幾年